{
  "unknown": "未知",
  "Cluster update available. <2>Update cluster</2>": "集群更新可用。<2>更新集群</2>",
  "OpenShift version": "OpenShift 版本",
  "Kubernetes version": "Kubernetes 版本",
  "Channel": "频道",
  "Cluster ID": "集群 ID",
  "API server": "API 服务器",
  "OpenShift is Red Hat's container application platform that allows developers to quickly develop, host, and scale applications in a cloud environment.": "OpenShift 是红帽的容器应用程序平台，开发人员可以在云环境中快速开发，部署和扩展应用程序。",
  "API resources": "API 资源",
  "true": "真",
  "false": "假",
  "All groups": "所有组",
  "No group": "没有组",
  "All versions": "所有版本",
  "All scopes": "所有范围",
  "Cluster": "集群",
  "Namespace": "命名空间",
  "Kind": "种类（Kind）",
  "Group": "组",
  "Version": "版本",
  "Namespaced": "命名空间的",
  "Description": "描述",
  "by kind": "按种类",
  "API Explorer": "API Explorer",
  "API group": "API 组",
  "API version": "API 版本",
  "Verbs": "Verbs",
  "Short names can be used to match this resource on the CLI.": "简短名称可用于在 CLI 中匹配此资源。",
  "Short names": "短名称",
  "Subjects": "主题",
  "Access review": "访问复查",
  "Subject": "主题",
  "Type": "类型",
  "User": "用户",
  "ServiceAccount": "服务帐户",
  "Verb": "Verb",
  "by subject": "按主题",
  "The following subjects can {{verb}} {{plural}} in namespace {{ namespace }}": "以下主题可以在命名空间 {{ namespace }} 中 {{verb}} {{plural}}",
  "The following subjects can {{verb}} {{plural}} in all namespaces": "以下主题可以在所有命名空间中 {{verb}} {{plural}}",
  "The following subjects can {{verb}} {{plural}} at the cluster scope": "以下主题可以在集群范围内 {{verb}} {{plural}}",
  "404: Not found": "404：没有找到",
  "Explore": "探索",
  "Resource details": "资源详情",
  "Details": "详情",
  "Schema": "模式",
  "Instances": "实例",
  "Start build": "开始构建",
  "BuildConfig details": "构建配置详情",
  "Name": "名称",
  "Labels": "标签",
  "Created": "创建的",
  "BuildConfigs": "BuildConfig",
  "Docker": "Docker",
  "Devfile": "Devfile",
  "JenkinsPipeline": "Jenkins管道",
  "Source": "源",
  "Custom": "自定义",
  "Build strategy": "构建策略",
  "Rebuild": "重建",
  "Cancel build": "取消构建",
  "Are you sure you want to cancel this build?": "您确定要取消此构建吗？",
  "Yes, cancel": "是，取消",
  "No, don't cancel": "否，不要取消",
  "View logs": "查看日志",
  "Memory usage": "内存用量",
  "CPU usage": "CPU 用量",
  "Filesystem": "文件系统",
  "Pipeline build strategy deprecation": "管道构建策略过时",
  "pipelineBuildStrategyAlert": "管道构建策略警报",
  "OpenShift Pipelines based on Tekton": "基于 Tekton 的 OpenShift Pipelines",
  "Try the OpenShift Pipelines tutorial": "试用 OpenShift Pipelines 指南",
  "Build details": "构建详情",
  "Triggered by": "触发者",
  "Started": "开始",
  "Status": "状态",
  "Message": "消息",
  "Log snippet": "日志片断",
  "Duration": "持续时间",
  "The environment variable editor does not support build strategy: {{ type }}": "环境变量编辑器不支持构建策略： {{ type }}",
  "Builds": "构建",
  "Values for certificate and key should both be either excluded or provided.": "证书和密钥的值应同时排除或同时提供。",
  "Add Identity Provider: Basic Authentication": "添加身份供应商：基本身份验证",
  "Basic authentication is a generic backend integration mechanism that allows users to authenticate with credentials validated against a remote identity provider.": "基本身份验证是一种通用的后端集成机制，它允许用户使用一个已经过一个远程身份供应商验证的凭证来进行身份验证。",
  "URL": "URL",
  "The remote URL to connect to.": "要连接到的远程 URL。",
  "Certificate": "证书",
  "PEM-encoded TLS client certificate to present when connecting to the server.": "连接到服务器时使用的 PEM 编码的 TLS 客户端证书。",
  "Key": "键",
  "PEM-encoded TLS private key for the client certificate. Required if certificate is specified.": "用于客户端证书的 PEM 编码的 TLS 私钥。如果指定了证书，则为必需。",
  "Add": "添加",
  "Cancel": "取消",
  "{{resource}} details": "{{resource}}详情",
  "Conditions": "条件",
  "Operand versions": "Operand 版本",
  "Related objects": "相关对象",
  "Not configured": "未配置",
  "Invalid cluster version": "无效的集群版本",
  "Cancel update": "取消更新",
  "Available updates": "可用更新",
  "Failing": "失败",
  "View conditions": "查看条件",
  "Update to {{version}} in progress": "更新到{{version}}进行中",
  "Not configured to request update recommedations.": "未配置为请求更新建议。",
  "Version not found": "找不到版本",
  "Error retrieving": "检索错误",
  "Up to date": "最新",
  "View release notes": "查看发行注记",
  "Unknown": "未知",
  "None": "无",
  "Update": "更新",
  "Current version": "当前版本",
  "Last completed version": "最后完成的版本",
  "Learn more about OpenShift update channels": "了解有关 OpenShift 更新频道的更多信息",
  "Channels help to control the pace of updates and recommend the appropriate release versions. Update channels are tied to a minor version of OpenShift Container Platform, for example 4.5.": "使用频道有助于控制更新的速度并推荐适当的发行版本。更新通道与 OpenShift Container Platform的次版本（例如 4.5）相关联。",
  "{{name}} Nodes": "{{name}} 节点",
  "{{name}} {{resource}} may continue to update after the update of Master {{resource}} and {{resource2}} are complete.": "在 Master {{resource}} 和 {{resource2}} 更新完成后，{{name}} {{resource}} 可能会继续更新。",
  "{{updatedMCPNodes}} of {{totalMCPNodes}}": "{{updatedMCPNodes}}（共 {{totalMCPNodes}}）",
  "+ More": "+ 更多",
  "{{currentChannel}} channel": "{{currentChannel}} 频道",
  "{{newerChannel}} channel": "{{newerChannel}} 频道",
  "{{updatedOperatorsCount}} of {{totalOperatorsCount}}": "{{updatedOperatorsCount}}（共 {{totalOperatorsCount}}）",
  "This cluster is not currently requesting update notifications. To request update recommendations, configure a channel.": "此集群目前没有请求更新通知。要请求更新建议，请配置频道。",
  "Version {{version}} not found in channel {{channel}}.  To request update recommendations, configure a channel that supports your version.": "频道 {{channel}} 中未找到的版本 {{version}}。要请求更新建议，请配置一个支持您的版本的频道。",
  "Update status": "更新状态",
  "Subscription": "订阅",
  "OpenShift Cluster Manager": "OpenShift Cluster Manager",
  "Desired release image": "所需的发行镜像",
  "Cluster version configuration": "集群版本配置",
  "Cluster autoscaler": "集群 autoscaler",
  "Create autoscaler": "创建 autoscaler",
  "Update history": "更新历史记录",
  "History": "历史记录",
  "State": "状态",
  "Completed": "完成",
  "Release notes": "发行注记",
  "Cluster Settings": "集群设置",
  "Global configuration": "全局配置",
  "Specify either organizations or teams, but not both.": "指定组织或团队，但不能同时指定两者。",
  "Add Identity Provider: GitHub": "添加身份供应商：GitHub",
  "You can use the GitHub integration to connect to either GitHub or GitHub Enterprise. For GitHub Enterprise, you must provide the hostname of your instance and can optionally provide a CA certificate bundle to use in requests to the server.": "您可以使用 GitHub 集成连接到 GitHub 或 GitHub Enterprise。对于 GitHub Enterprise，您必须提供实例的主机名，并可以选择提供要在服务器请求中使用的 CA 证书捆绑。",
  "Client ID": "客户端 ID",
  "Client secret": "客户端 secret",
  "Hostname": "主机名",
  "Optional domain for use with a hosted instance of GitHub Enterprise.": "与 GitHub Enterprise 的托管实例一起使用的可选域。",
  "Organizations": "组织",
  "teams-help": "teams-help",
  "Organization": "组织",
  "Restricts which organizations are allowed to log in.": "限制允许哪些组织可以登录。",
  "Teams": "团队",
  "organizations-help": "organizations-help",
  "Team": "团队",
  "Restricts which teams are allowed to log in. The format is <org>/<team>.": "限制允许哪些团队可以登录。格式为<org>/<team> 。",
  "Add Identity Provider: GitLab": "添加身份供应商：GitLab",
  "You can use GitLab integration for users authenticating with GitLab credentials.": "您可以使用 GitLab 集成用于使用 GitLab 凭据进行身份验证的用户。",
  "The OAuth server base URL.": "OAuth 服务器基本 URL。",
  "{{kind}} details": "{{kind}}详情",
  "{{label}}": "{{label}}",
  "Edit {{name}} resource": "编辑{{name}}资源",
  "Explore {{name}} API": "浏览 {{name}}API",
  "Create Receiver": "创建接收者",
  "Edit configuration YAML": "编辑配置 YAML",
  "Edit the following resources to manage the configuration of your cluster.": "编辑以下资源以管理集群的配置。",
  "by name or description": "根据名称或描述",
  "Configuration resources": "配置资源",
  "Configuration resource": "配置资源",
  "Add Identity Provider: Google": "添加身份供应商：Google",
  "You can use Google integration for users authenticating with Google credentials.": "您可以使用 Google 集成用于使用 Google 凭据进行身份验证的用户。",
  "Hosted domain": "托管的域",
  "Restrict users to a Google App domain.": "将用户限制到一个 Google App 域。",
  "You must specify an HTPasswd file.": "您必须指定一个 HTPasswd 文件。",
  "Add Identity Provider: HTPasswd": "添加身份供应商：HTPasswd",
  "HTPasswd validates usernames and passwords against a flat file generated using the htpasswd command.": "HTPasswd 基于由 htpasswd 命令生成的平面文件对用户名和密码进行验证。",
  "HTPasswd file": "HTPasswd 文件",
  "Upload an HTPasswd file created using the htpasswd command.": "上载使用 htpasswd 命令创建的 HTPasswd 文件。",
  "CA file": "CA 文件",
  "Unique name of the new identity provider. This cannot be changed later.": "新身份供应商的唯一名称。之后无法改变。",
  "Add Identity Provider: Keystone Authentication": "添加身份供应商：Keystone Authentication",
  "Adding Keystone enables shared authentication with an OpenStack server configured to store users in an internal Keystone database.": "添加 Keystone 可以与配置为将用户存储在内部 Keystone 数据库中的 OpenStack 服务器共享身份验证。",
  "Domain name": "域名",
  "Add Identity Provider: LDAP": "添加身份供应商：LDAP",
  "Integrate with an LDAP identity provider.": "集成 LDAP 身份供应商。",
  "An RFC 2255 URL which specifies the LDAP search parameters to use.": "RFC 2255 URL，指定要使用的 LDAP 搜索参数。",
  "Bind DN": "绑定 DN",
  "DN to bind with during the search phase.": "在搜索阶段要绑定的 DN。",
  "Bind password": "绑定密码",
  "Password to bind with during the search phase.": "在搜索阶段要绑定的密码。",
  "Attributes": "属性",
  "Attributes map LDAP attributes to identities.": "将 LDAP 属性映射到用户身份的映射属性。",
  "ID": "ID",
  "The list of attributes whose values should be used as the user ID.": "属性列表，其值应用作用户 ID。",
  "Preferred username": "首选的用户名",
  "The list of attributes whose values should be used as the preferred username.": "属性列表，其值应用作首选用户名。",
  "The list of attributes whose values should be used as the display name.": "属性列表，其值应用作显示名称。",
  "Email": "电子邮件",
  "The list of attributes whose values should be used as the email address.": "属性值列表，其值应用作电子邮件地址。",
  "More options": "更多选项",
  "Identity providers": "用户身份供应商",
  "Mapping method": "映射方法",
  "Basic Authentication": "基本身份验证",
  "GitHub": "GitHub",
  "GitLab": "GitLab",
  "Google": "Google",
  "HTPasswd": "HTPasswd",
  "Keystone": "Keystone",
  "LDAP": "LDAP",
  "OpenID Connect": "OpenID 连接",
  "Request Header": "请求标头",
  "Access token max age": "访问令牌的最大年龄",
  "Identity providers determine how users log into the cluster.": "身份供应商确定用户如何登录到集群。",
  "Add Identity Provider: OpenID Connect": "添加身份供应商：OpenID Connect",
  "Integrate with an OpenID Connect identity provider using an Authorization Code Flow.": "集成使用 Authorization Code Flow 的一个 OpenID Connect 身份供应商。",
  "Issuer URL": "发行者 URL",
  "The URL that the OpenID provider asserts as its issuer identifier. It must use the https scheme with no URL query parameters or fragment.": "OpenID 供应商断言为其发布者标识符的 URL。它必须使用不带 URL 查询参数或片段的 https 方案。",
  "Claims": "声明",
  "Claims map metadata from the OpenID provider to an OpenShift user. The first non-empty claim is used.": "声明将元数据从 OpenID 供应商映射到 OpenShift 用户。使用第一个非空的声明。",
  "Any scopes to request in addition to the standard openid scope.": "除标准 openid 范围外，还可以进行请求的其他范围。",
  "The list of claims whose values should be used as the display name.": "其值应用于显示名称的声明列表。",
  "The list of claims whose values should be used as the email address.": "其值应用作电子邮件地址的声明列表。",
  "Extra scopes": "额外范围",
  "Resource": "资源",
  "You must specify a CA File.": "您必须指定一个 CA 文件。",
  "Add Identity Provider: Request Header": "添加身份供应商：请求标头",
  "Use request header to identify users from request header values. It is typically used in combination with an authenticating proxy, which sets the request header value.": "使用请求标头来标识来自请求标头值的用户。它通常与设定请求标头值的身份验证代理一起使用。",
  "URLs": "URL",
  "At least one URL must be provided.": "必须至少提供一个 URL。",
  "Challenge URL": "质询 URL",
  "The URL to redirect unauthenticated requests from OAuth clients which expect interactive logins.": "用于重定向来自希望进行交互式登录的 OAuth 客户端的、未经身份验证的请求 URL。",
  "Login URL": "登录 URL",
  "The URL to redirect unauthenticated requests from OAuth clients which expect WWW-Authenticate challenges.": "用于重定向来自希望进行 WWW-Authenticate 质询的 OAuth 客户端的、未经身份验证的请求 URL。",
  "Client common names": "客户公用名称",
  "The set of common names to require a match from.": "需要匹配的一组公用名称。",
  "Headers": "标头",
  "The set of headers to check for identity information.": "用于检查身份信息的标头集。",
  "Preferred username headers": "首选的用户名标头",
  "The set of headers to check for the preferred username.": "用于检查首选用户名的标头集。",
  "Name headers": "名称标头",
  "The set of headers to check for the display name.": "用于检查显示名称的标题集。",
  "Email headers": "电子邮件标头",
  "The set of headers to check for the email address.": "用于检查电子邮件地址的标头集。",
  "True": "真",
  "False": "假",
  "Updated": "已更新",
  "Reason": "原因",
  "No conditions found": "未找到条件",
  "Value hidden": "值隐藏",
  "Save file": "保存文件",
  "binary data": "二进制数据",
  "No value": "没有值",
  "Data": "数据",
  "Hide values": "隐藏值",
  "Reveal values": "显示值",
  "Size": "大小",
  "ConfigMap details": "ConfigMap 详情",
  "Binary data": "二进制数据",
  "PostStart: {label('postStart')} <3>{postStart}</3>": "PostStart: {label('postStart')} <3>{postStart}</3>",
  "PreStop: {label('preStop')} <3>{preStop}</3>": "PreStop: {label('preStop')} <3>{preStop}</3>",
  "No ports have been exposed": "没有公开的端口",
  "Ports allow for traffic to enter this container": "端口允许流量进入此容器",
  "Container": "容器",
  "No volumes have been mounted": "没有挂载卷",
  "Volumes allow data to be shared as files with the pod": "卷允许将数据作为文件与 pod 共享",
  "Access": "访问",
  "Location": "位置",
  "Mount path": "挂载路径",
  "Read only": "只读",
  "Read/write": "读/写",
  "No variables have been set": "未设置变量",
  "An easy way to pass configuration values": "一个简单的传递配置值的方法",
  "field: {{fieldPath}}": "字段：{{fieldPath}}",
  "resource: {{resource}}": "资源：{{resource}}",
  "config-map: {{name}}/{{key}}": "配置映射：{{name}}/{{key}}",
  "secret: {{name}}/{{key}}": "secret：{{name}}/{{key}}",
  "Value": "值",
  "{{label}} with exit code {{exitCode}}": "带有退出码 {{exitCode}} 的 {{label}}",
  "Container details": "容器详情",
  "Restarts": "重启",
  "Resource requests": "资源请求",
  "Resource limits": "资源限制",
  "Lifecycle hooks": "生命周期 hook",
  "Readiness probe": "就绪度探测",
  "Liveness probe": "存活度（Liveness）探测",
  "Finished": "完成",
  "Pod": "Pod",
  "Image details": "镜像详情",
  "Image": "镜像",
  "Image version/tag": "镜像版本/标签",
  "Command": "命令",
  "Args": "Args",
  "Pull policy": "拉取（pull）策略",
  "Network": "网络",
  "Node": "节点",
  "Pod IP": "Pod IP",
  "Ports": "端口",
  "Mounted volumes": "挂载的卷",
  "Environment variables": "环境变量",
  "Pods": "Pod",
  "Create {{objLabel}}": "创建 {{objLabel}}",
  "CronJob details": "cronjob 详情",
  "Schedule": "调度",
  "Concurrency policy": "并发策略",
  "Starting deadline seconds": "起始期限的秒数",
  "{{count}} second_0": "{{count}} 秒",
  "Last schedule time": "上一次调度时间",
  "Job details": "作业详情",
  "Desired completions": "所需完成",
  "Parallelism": "并行机制",
  "Active deadline seconds": "活跃期限的秒数",
  "Containers": "容器",
  "View instances": "查看实例",
  "CRD versions": "CRD 版本",
  "Served": "服务的",
  "Storage": "存储",
  "Established": "建立",
  "Latest version": "最新版本",
  "Scope": "范围",
  "Versions": "版本",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Current count": "当前数量",
  "Desired count": "所需数量",
  "DaemonSet details": "DaemonSet 详细信息",
  "Volumes": "卷",
  "Pod selector": "Pod 选择器",
  "{{currentNumber}} of {{desiredNumber}} pods": "{{currentNumber}}（共{{desiredNumber}} ）个 pod",
  "DaemonSets": "DaemonSets",
  "Activity": "活跃",
  "View events": "查看事件",
  "Updating": "更新中",
  "Update cluster": "更新集群",
  "Not available": "不可用",
  "View settings": "查看设置",
  "Cluster API address": "集群 API 地址",
  "Provider": "供应商",
  "Update channel": "更新频道",
  "Control plane high availability": "Control plane 高可用性",
  "No (single master)": "否（单 master）",
  "Configure alert receivers": "配置警报接收器",
  "View all steps in documentation": "查看文档中的所有步骤",
  "Set up your cluster": "设置您的集群",
  "Finish setting up your cluster with recommended configurations.": "使用推荐的配置完成集群设置。",
  "Add identity providers": "添加身份供应商",
  "Console customizations": "控制台自定义",
  "See what's new in OpenShift {{version}}": "查看 OpenShift {{version}} 中的新内容",
  "Explore new admin features": "探索新的管理员功能",
  "Explore new features and resources within the admin perspective.": "探索管理员视角中的新功能和资源。",
  "Operators create, configure, and manage applications by extending the Kubernetes API.": "通过扩展 Kubernetes API，Operator 创建、配置和管理应用程序。",
  "Operators": "Operators",
  "Operator status": "Operator 状态",
  "Cluster inventory": "集群库存",
  "A cluster version update is available": "集群版本更新可用",
  "View alerts": "查看警报",
  "CPU": "CPU",
  "Memory": "内存",
  "Pod count": "Pod 数量",
  "Network in": "网络入",
  "Network out": "网络出",
  "Cluster utilization": "集群利用率",
  "Network transfer": "网络传输",
  "Overview": "概述",
  "View all": "查看所有",
  "Requester": "请求者",
  "No requester": "无请求者",
  "No description": "没有描述",
  "Service mesh": "服务网格",
  "Service mesh enabled": "启用服务网格",
  "Inventory": "库存",
  "Launcher": "启动器",
  "ResourceQuotas": "ResourceQuotas",
  "Utilization": "使用率",
  "{{kindLabel}} details": "{{kindLabel}} 详情",
  "Start rollout": "开始推出部署",
  "Resume rollouts": "恢复推出部署",
  "Pause rollouts": "暂停推出部署",
  "Update strategy": "更新策略",
  "Timeout": "超时",
  "Update period": "更新周期",
  "Interval": "间隔",
  "Max unavailable": "最大不可用",
  "{{maxUnavailable}} of {{count}} pod_0": "{{maxUnavailable}}（共 {{count}}） 个 pod",
  "Max surge": "最大激增",
  "{{maxSurge}} greater than {{count}} pod_0": "{{maxSurge}} 大于 {{count}} 个 pod",
  "Min ready seconds": "最小就绪秒数",
  "Triggers": "触发器",
  "DeploymentConfig details": "DeploymentConfig 详情",
  "ReplicationControllers": "ReplicationController",
  "DeploymentConfigs": "DeploymentConfig",
  "Edit update strategy": "编辑更新策略",
  "Progress deadline seconds": "进度期限的秒数",
  "Deployment details": "部署详情",
  "ReplicaSets": "ReplicaSet",
  "Deployments": "部署",
  "Error getting YAML: {{e}}": "获取 YAML 时出错： {{e}}",
  "{{newName}} has been updated to version {{version}}": "{{newName}} 已更新至版本 {{version}}",
  "Error parsing YAML: {{e}}": "解析 YAML 错误： {{e}}",
  "No \"apiVersion\" field found in YAML.": "在 YAML 中没有找到 \"apiVersion\" 字段。",
  "No \"kind\" field found in YAML.": "在 YAML 中没有找到 \"kind\" 字段。",
  "The server doesn't have a resource type \"kind: {{kind}}, apiVersion: {{apiVersion}}\".": "服务器没有资源类型 \"kind: {{kind}}, apiVersion: {{apiVersion}}\"。",
  "No \"metadata\" field found in YAML.": "在 YAML 没有找到 \"metadata\" 字段。",
  "No \"metadata.namespace\" field found in YAML.": "在 YAML 中没有找到 \"metadata.namespace\" 字段。",
  "Cannot change resource name (original: \"{{name}}\", updated: \"{{newName}}\").": "无法更改资源名称（原始名称：“{{name}} “， 更新： ”{{newName}} ”）。",
  "Cannot change resource namespace (original: \"{{namespace}}\", updated: \"{{newNamespace}}\").": "无法更改资源命名空间（原始：“{{namespace}} “， 更新： ”{{newNamespace}} ”）。",
  "Cannot change resource kind (original: \"{{original}}\", updated: \"{{updated}}\").": "无法更改资源种类（原始：“{{original}} “， 更新： ”{{updated}} ”）。",
  "Cannot change API group (original: \"{{apiGroup}}\", updated: \"{{newAPIGroup}}\").": "无法更改 API 组（原始：“{{apiGroup}} “， 更新： ”{{newAPIGroup}} ”）。",
  "Failed to parse YAML sample": "无法解析 YAML 样本",
  "An error occurred.": "发生错误。",
  "View sidebar": "查看侧边栏",
  "Drop file here": "将文件放在这里",
  "Create by manually entering YAML or JSON definitions, or by dragging and dropping a file into the editor.": "手动输入 YAML 或 JSON 定义进行创建，或者将文件拖放到编辑器中。",
  "An error occurred": "发生错误",
  "This object has been updated.": "该对象已被更新。",
  "Click reload to see the new version.": "点重新加载以查看新版本。",
  "Create": "创建",
  "Save": "保存",
  "Reload": "重新加载",
  "Download": "下载",
  "Could not load ConfigMaps.": "无法加载 ConfigMap。",
  "Could not load Secrets.": "无法加载 Secret。",
  "Successfully updated the environment variables.": "成功更新环境变量。",
  "Environment variables set from parent": "来自父变量设置的环境变量",
  "View environment for resource": "查看资源环境",
  "Container:": "容器：",
  "Init container:": "Init 容器：",
  "Single values (env)": "单值 (env)",
  "Define environment variables as key-value pairs to store configuration settings. You can enter text or add values from a ConfigMap or Secret. Drag and drop environment variables to change the order in which they are run. A variable can reference any other variables that come before it in the list, for example <2>FULLDOMAIN = $(SUBDOMAIN).example.com</2>.": "使用键值对定义环境变量来存储配置设置。您可以从 ConfigMap 或 Secret 输入文本或添加值。拖放环境变量以更改其运行顺序。变量可以引用列表中出现的任何其它变量，如 <2>FULLDOMAIN = $(SUBDOMAIN).example.com</2>。",
  "All values from existing ConfigMaps or Secrets (envFrom)": "来自现有 ConfigMap 或 Secret (envFrom) 的所有值",
  "Add new values by referencing an existing ConfigMap or Secret. Drag and drop environment variables within this section to change the order in which they are run.": "通过引用现有 ConfigMap 或 Secret 来添加新值。本节中的 Drag 和 drop 环境变量更改其运行顺序。",
  "Note:": "备注：",
  "If identical values exist in both lists, the single value in the list above will take precedence.": "如果两个列表中存在相同的值，以上列表中的单个值将具有优先权。",
  "The information on this page is no longer current.": "本页中的信息不再是最新的信息。",
  "Click Reload to update and lose edits, or Save Changes to overwrite.": "点重新加载以更新并丢失编辑的内容，或点保存更改进行覆盖。",
  "Generated from {{ sourceComponent }}": "从 {{ sourceComponent }} 创建",
  "Generated from {{sourceComponent}} on <4>{{sourceHost}}</4>": "从 <4>{{sourceHost}}</4> 上的 {{sourceComponent}} 创建",
  "Generated from {{ sourceComponent }} on {{ sourceHost }}": "从 {{ sourceHost }} 上的 {{ sourceComponent }} 创建",
  "<0>{{eventCount}} times in the last <3></3></0>": "在最后 <3></3></0> 中 <0>{{eventCount}} 次",
  "<0>{{eventCount}} times</0>": "<0>{{eventCount}}次</0>",
  "All types": "所有类型",
  "Normal": "常规",
  "Warning": "警告",
  "Events by name or message": "按名称或消息的事件",
  "All": "所有",
  "Close": "关闭",
  "No events": "没有事件",
  "No matching events": "没有匹配的事件",
  "{{allCount}}+ events exist, but none match the current filter": "{{allCount}}+ 个事件已存在，但没有与当前过滤器匹配的事件",
  "{{allCount}} events exist, but none match the current filter": "{{allCount}} 事件存在，但没有与当前过滤器匹配的事件",
  "Error loading events": "加载事件错误",
  "An error occurred during event retrieval. Attempting to reconnect...": "在检索事件的过程中发生错误。尝试重新连接......",
  "Events": "事件",
  "Connection did not close cleanly.": "连接没有“干净”地关闭。",
  "Error connecting to event stream: { error }": "连接到事件流时出错： { error }",
  "Error connecting to event stream": "连接到事件流时出错",
  "Loading events...": "加载事件......",
  "Streaming events...": "流事件......",
  "Event stream is paused.": "事件流已暂停。",
  "Showing {{count}} event_0": "显示 {{count}} 个事件",
  "Showing {{messageCount}} of {{allCount}}+ events": "显示 {{allCount}} + 个事件中的 {{messageCount}} 个",
  "Older events are not stored.": "旧事件不会存储。",
  "Filter {{label}}...": "过滤 {{label}}......",
  "Create {{label}}": "创建 {{label}}",
  "by name": "按名称",
  "Filter by selector (app=nginx) ...": "由选择器过滤 (app=nginx)...",
  "Label": "标签",
  "Search by name...": "按名称搜索...",
  "Search by label...": "按标签搜索...",
  "Clear all filters": "清除所有过滤器",
  "Filter": "过滤器",
  "Manage columns": "管理列",
  "Column management": "栏管理",
  "No datapoints found.": "找不到数据点。",
  "Add Users": "添加用户",
  "Remove User": "删除用户",
  "Users": "用户",
  "Groups": "组",
  "Group details": "组详情",
  "resource {{name}}": "资源{{name}}",
  "(as a percentage of request)": "（作为请求的百分比）",
  "{{name}} on pods": "{{name}} 在 pod 上",
  "{{name}} on<2></2>": "<2></2> 上的 {{name}}",
  "Metrics": "指标",
  "Current": "当前",
  "Target": "目标",
  "(unrecognized type)": "（未识别的类型）",
  "HorizontalPodAutoscaler details": "HorizontalPodAutoscaler 详情",
  "Scale target": "扩展目标",
  "Min replicas": "最小副本",
  "Max replicas": "最大副本",
  "Last scale time": "上一次进行缩放的时间",
  "Current replicas": "当前副本",
  "Desired replicas": "所需的副本",
  "Min pods": "最小 pod",
  "Max pods": "最大 pod",
  "ImageStreamTag details": "镜像流标签详情",
  "Image name": "镜像名称",
  "Summary": "概述",
  "Configuration": "配置",
  "Entrypoint": "进入点",
  "Working dir": "工作目录",
  "Exposed ports": "公开端口",
  "Architecture": "架构",
  "Image labels": "镜像标签",
  "No labels": "没有标签",
  "No environment variables": "没有环境变量",
  "ImageStreams": "镜像流",
  "pushed image": "推送的镜像",
  "Unable to resolve": "无法解决",
  "Not synced yet": "尚未同步",
  "Unresolved": "未解决",
  "There is no image associated with this tag": "没有与此标签关联的镜像",
  "Image registry commands": "镜像 registry 命令",
  "Create a new Image Stream Tag by pushing an image to this Image Stream with the desired tag.": "通过使用所需标签将镜像推送到此镜像来创建新的镜像流。",
  "Authenticate to the internal registry": "到内部 registry 的身份验证",
  "Push an image to this Image Stream": "将镜像推送到此镜像流",
  "Pull an image from this Image Stream": "从此镜像流拉取镜像",
  "use the equivalent podman commands": "使用等同的 podman 命令",
  "Learn more.": "了解更多。",
  "Do you need to work with this Image Stream outside of the web console?": "您需要在 web 控制台之外使用这个镜像流吗？",
  "Unable to sync image for tag {{tag}}. {{message}}": "无法为标签 {{tag}} 同步镜像 。 {{message}}",
  "ImageStream details": "镜像流详情",
  "Image repository": "镜像仓库",
  "Public image repository": "公共镜像仓库",
  "Image count": "镜像计数",
  "Tags": "标签",
  "No tags": "无标签",
  "From": "从",
  "Identifier": "识别符",
  "Last updated": "最后更新",
  "Host": "主机",
  "Path": "路径",
  "Service": "服务",
  "Service port": "服务端口",
  "Ingress details": "Ingress 详情",
  "TLS certificate": "TLS 证书",
  "Ingress rules": "Ingress 规则",
  "These rules are handled by a routing layer (Ingress Controller) which is updated as the rules are modified. The Ingress controller implementation defines how headers and other metadata are forwarded or manipulated": "这些规则由路由层（Ingress 控制器）处理，路由层会随规则的修改而更新。 Ingress 控制器定义了如何转发或处理标头和其他元数据",
  "Hosts": "主机",
  "Ingresses": "Ingresses",
  "Edit parallelism": "编辑并行机制",
  "Job status": "作业状态",
  "Start time": "开始时间",
  "Completion time": "完成时间",
  "Succeeded pods": "调度的 pod",
  "Active pods": "活跃的 pod",
  "Failed pods": "失败的 pod",
  "Completions": "完成",
  "You are logged in as a temporary administrative user. Update the <2>cluster OAuth configuration</2> to allow others to log in.": "您已以临时管理用户身份登录。更新<2>集群 OAuth 配置</2>以允许其他人登录。",
  "Limits": "限值",
  "Min": "最小",
  "Max": "最大",
  "Default request": "默认请求",
  "Default limit": "默认限制",
  "Max limit/request ratio": "最大限制/请求比率",
  "Machine autoscalers": "机器自动扩展",
  "MachineAutoscaler details": "MachineAutoscaler 详情",
  "Resume updates": "恢复更新",
  "Pause updates": "暂停更新",
  "Max unavailable machines": "最大不可用机器",
  "Current configuration": "当前配置",
  "Current configuration source": "当前配置源",
  "Paused": "暂停",
  "Total machine count": "机器总数",
  "Total number of machines in the machine pool.": "机器池中的机器总数。",
  "machine_0": "机器",
  "Ready machines": "就绪的机器",
  "Total number of ready machines targeted by the pool.": "池目标就绪的机器总数。",
  "Updated count": "更新的数量",
  "Total number of machines targeted by the pool that have the CurrentMachineConfig as their config.": "池目标机器总数，将 CurrentMachineConfig 作为其配置。",
  "Unavailable count": "不可用计数",
  "Total number of unavailable (non-ready) machines targeted by the pool. A node is marked unavailable if it is in updating state or NodeReady condition is false.": "池目标的不可用（没有就绪）的机器总数。当节点处于更新状态或 NodeReady 条件为 false 时，节的会被标记为不可用。",
  "MachineConfig selector": "MachineConfig 选择器",
  "MachineConfigPool details": "MachineConfigPool 详情",
  "Degraded": "降级",
  "MachineConfigPools": "MachineConfigPools",
  "OS image URL": "OS 镜像 URL",
  "MachineConfig details": "MachineConfig 详情",
  "Generated by controller": "由控制器生成的",
  "Ignition version": "Ignition 版本",
  "MachineConfigs": "MachineConfigs",
  "MachineHealthChecks": "MachineHealthChecks",
  "Unhealthy conditions": "不健康条件",
  "MachineHealthCheck details": "MachineHealthCheck",
  "Selector": "选择器",
  "Max unhealthy": "最大不健康",
  "Expected machines": "预期的机器",
  "Current healthy": "当前健康状态",
  "Edit Machine count": "编辑机器计数",
  "{{resourceKind}} maintain the proper number of healthy machines.": "{{resourceKind}} 保持正常数量的健康机器。",
  "Create MachineAutoscaler": "创建 MachineAutoscaler",
  "The most recently observed number of replicas.": "最近观察到的副本数。",
  "Ready count": "就绪计数",
  "The number of ready replicas for this MachineSet. A machine is considered ready when the node has been created and is ready.": "此 MachineSet 的可用副本数。当节点被创建并就绪时，机器被视为已就绪。",
  "Available count": "可用数",
  "The number of available replicas (ready for at least minReadySeconds) for this MachineSet.": "此 MachineSet 可用的副本数（至少适用于 minReadySeconds）。",
  "Machine set details": "机器集合详情",
  "Machine role": "机器集",
  "Region": "区域",
  "Availability zone": "可用区",
  "Machines": "机器",
  "of": "共",
  "machines": "机器",
  "Machine sets": "机器集",
  "Machine details": "机器详情",
  "Phase": "阶段",
  "Provider state": "供应商状态",
  "Instance type": "实例类型",
  "Machine addresses": "机器地址",
  "by machine or node name": "根据机器或节点名称",
  "System status": "系统状态",
  "Red Hat applications": "红帽应用程序",
  "Quick Starts": "快速开始",
  "Documentation": "文档",
  "Command line tools": "命令行工具",
  "About": "关于",
  "Language preference": "语言首选项",
  "Copy login command": "复制登录命令",
  "Log out": "登出",
  "Import YAML": "导入 YAML",
  "Utility menu": "工具程序菜单",
  "User menu": "用户菜单",
  "Application launcher": "应用程序启动器",
  "Notification drawer": "通知抽屉",
  "Help menu": "帮助菜单",
  "Add new Users to Group {{name}}.": "在组 {{name}} 中添加新用户。",
  "Edit routing configuration": "编辑路由配置",
  "Group by": "组",
  "Group wait": "组等待",
  "Group interval": "组间隔",
  "Repeat interval": "重复间隔",
  "Select channel": "选择频道",
  "Input channel": "输入频道",
  "The current version is available in the channels listed in the dropdown below. Select a channel that reflects the desired version. Critical security updates will be delivered to any vulnerable channels.": "当前版本包括在下拉菜单中列出的频道中。选择一个代表所需版本的频道。关键安全更新将会被传送到任何存在安全漏洞的频道。",
  "Input a channel that reflects the desired version. To verify if the version exists in a channel, save and check the update status. Critical security updates will be delivered to any vulnerable channels.": "输入代表所需版本的频道。要验证某个频道中是否存在版本，请保存并检查更新状态。关键安全更新将传送到任何存在安全漏洞的频道。",
  "e.g., {{version}}": "例如，{{version}}",
  "Potential channels are {{stable}}, {{fast}}, or {{candidate}}.": "潜在的频道为 {{stable}}、{{fast}} 或 {{candidate}}。",
  "Other available paths": "其它可用路径",
  "Select new version": "选择新版本",
  "Select version": "选择版本",
  "Selected columns will appear in the table.": "选定的列将出现在表中。",
  "You can select up to {{MAX_VIEW_COLS}} columns": "您可以最多选择 {{MAX_VIEW_COLS}} 个列",
  "The namespace column is only shown when in \"All projects\"": "仅在“所有项目”中显示名称空间列",
  "Default {{resourceKind}} columns": "默认 {{resourceKind}} 列",
  "Default column list": "默认列列表",
  "Additional columns": "额外列",
  "Additional column list": "额外列列表",
  "Restore default columns": "恢复默认列",
  "Edit Pod count": "编辑 Pod 数量",
  "{{resourceKinds}} maintain the desired number of healthy pods.": "{{resourceKinds}} 维护健康 pod 所需的数量。",
  "{{resourceKinds}} create one or more pods and ensure that a specified number of them successfully terminate. When the specified number of completions is successfully reached, the job is complete.": "{{resourceKinds}} 创建一个或多个 Pod，并确保指定数量的 Pod 已成功终止。当指定的数量已成功完成，则作业即告完成。",
  "scale machine set": "扩展机器集",
  "Minimum replicas:": "最小副本：",
  "Maximum replicas:": "最大副本：",
  "Default pull Secret": "默认 pull secret",
  "Specify default credentials to be used to authenticate and download containers within this namespace. These credentials will be the default unless a pod references a specific pull Secret.": "指定用于在此命名空间中验证和下载容器的默认凭证。这些凭证是默认的，除非 pod 引用了一个特定的 pull Secret。",
  "Overwriting default pull Secret": "覆盖默认 pull Secret",
  "A default pull Secret exists, but can&apos;t be parsed. Saving this will overwrite it.": "存在一个默认的 pull Secret，但无法解析。保存这个将会覆盖它。",
  "Secret name": "Secret 名",
  "Friendly name to help you manage this in the future": "友好名称，以帮助您在以后管理此功能",
  "Method": "方法",
  "Enter username/password": "输入用户名/密码",
  "Upload Docker config.json": "上传 Docker config.json",
  "Registry address": "容器镜像仓库（registry）地址",
  "quay.io": "quay.io",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Optional, depending on registry provider": "可选，具体取决于容器镜像仓库供应商",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "File upload": "文件上传",
  "Properly configured Docker config file in JSON format. Will be base64 encoded after upload.": "以 JSON 格式正确配置 Docker 配置文件。上传后将使用 base64 编码。",
  "Invalid JSON": "无效 JSON",
  "The uploaded file is not properly-formatted JSON.": "上传的文件没有正确格式化的 JSON。",
  "How should the pods be replaced when a new revision is created?": "在创建新修订版本时如何替换 pod?",
  "RollingUpdate": "RollingUpdate",
  "(default)": "（默认）",
  "Execute a smooth roll out of the new revision, based on the settings below": "根据以下设置执行新修订版本的平稳推出",
  "Current desired pod count": "当前所需的 pod 数量",
  "of pod_0": "pod",
  "Number or percentage of total pods at the start of the update (optional)": "更新开始时 pod 总数的数量或百分比（可选）",
  "greater than pod_0": "大于 pod",
  "Recreate": "重新创建",
  "Shut down all existing pods before creating new ones": "在创建新的前关闭所有现有的 pod",
  "Confirm": "确认",
  "No restrictions": "没有限制",
  "Deny all inbound traffic": "拒绝所有入站流量",
  "Project": "项目",
  "A {{type}} name must consist of lower case alphanumeric characters or '-', and must start and end with an alphanumeric character (e.g. 'my-name' or '123-abc').": "{{type}} 名称必须包含小写字母数字字符或 '-'，且必须以字母数字字符（如 'my-name' 或 '123-abc'）开头和结尾。",
  "You must create a Namespace to be able to create projects that begin with 'openshift-', 'kubernetes-', or 'kube-'.": "您必须创建一个命名空间，才能创建以 'openshift-'、'kubernetes-' 或 'kube-' 开头的项目。",
  "Create Project": "创建项目",
  "Create Namespace": "创建命名空间",
  "Display name": "显示名称",
  "Default network policy": "默认网络策略",
  "Delete {{kind}}?": "删除 {{kind}}?",
  "Are you sure you want to delete <2>{{resourceName}}</2> in namespace <5>{{namespace}}</5>?": "确定要在 <5>{{namespace}}</5> 命名空间中删除 <2>{{resourceName}}</2> 吗？",
  "Are you sure you want to delete <2>{{resourceName}}</2>?": "您确定要删除<2>{{resourceName}}</2> 吗？",
  "Delete dependent objects of this resource": "删除此资源的依赖项",
  "Managed resource": "管理的资源",
  "This resource is managed by <2></2> and any modifications may be overwritten. Edit the managing resource to preserve changes.": "该资源由<2></2>管理，任何修改都可能会被覆盖。编辑管理资源以保留更改。",
  "Delete": "删除",
  "Delete {{label}}?": "删除 {{label}}？",
  "This action cannot be undone. It will destroy all pods, services and other objects in the namespace <2>{{name}}</2>.": "此操作无法撤消。它将破坏命名空间 <2>{{name}}</2> 中的所有 pod、服务和其他对象。",
  "Confirm deletion by typing <2>{{name}}</2> below:": "在以下输入 <2>{{name}}</2> 确认删除：",
  "Enter name": "输入名称",
  "Enter the name of the {{label}} to delete": "输入要删除的 {{label}} 名称",
  "Delete PersistentVolumeClaim": "删除持久性卷声明",
  "Are you sure you want to delete <2>{{pvcName}}</2> PersistentVolumeClaim?": "确定要删除 <2>{{pvcName}}</2> 持久性卷声明吗？",
  "Expand {{kind}}": "扩展 {{kind}}",
  "Increase the capacity of PVC <2>{{resourceName}}.</2> Note that capacity can't be less than the current PVC size. This can be a time-consuming process.": "增加 PVC <2>{{resourceName}}的容量。</2>请注意容量不能小于当前的 PVC 大小。这可能是一个耗时的过程。",
  "requestSize": "requestSize",
  "Expand": "扩展",
  "Edit {{description}}": "编辑 {{description}}",
  "Edit labels": "编辑标签",
  "Labels help you organize and select resources. Adding labels below will let you query for objects that have similar, overlapping or dissimilar labels.": "标签可帮助您组织和选择资源。在下面添加标签可让您查询带有相似，重叠或不相似标签的对象。",
  "{{description}} for": "{{description}}",
  "Labels for": "标签用于",
  "Determines the set of pods targeted by this {{kind: props.kind.label.toLowerCase()}}.": "确定 pod 集是这个{{kind: props.kind.label.toLowerCase()}}的目标。",
  "Edit language preference": "编辑语言首选项",
  "Language": "语言",
  "Select language": "选择语言",
  "Remove User from Group?": "从组中删除用户？",
  "Remove User {user} from Group {name}?": "从组 {name} 中删除用户 {user}?",
  "Remove": "删除",
  "Remove volume?": "删除卷?",
  "Are you sure you want to remove volume <2>{volume.name}</2> from <5>{kind.label}</5>: <7>{resource.metadata.name}</7>?": "您确定要从 <5>{kind.label}</5> 中删除卷 <2>{volume.name}</2>: <7>{resource.metadata.name}</7>？",
  "Note: This will not remove the underlying {{type}}.": "注： 这不会删除底层 {{type}}。",
  "Remove volume": "删除卷",
  "You cannot rollback a paused {{ deployType }}. You must resume it first.": "您无法回滚一个暂停的 {{ deployType }}。您必须首先恢复它。",
  "Use the following settings from <2>{{resourceName}}</2> when rolling back:": "在回滚时使用 <2>{{resourceName}}</2> 中的以下设置：",
  "Replica count and selector": "副本数和选择器",
  "Deployment strategy": "部署策略",
  "Deployment trigger": "部署触发器",
  "Are you sure you want to rollback to <2>{{resourceName}}</2>?": "您确定要回滚到 <2>{{resourceName}}</2>吗？",
  "Rollback": "回滚",
  "Unable to Rollback": "无法回滚",
  "Duplicate keys found.": "找到重复的键。",
  "Edit annotations": "编辑注解",
  "Edit taints": "编辑污点",
  "Taints": "污点",
  "Effect": "影响",
  "Add more": "添加更多",
  "Edit tolerations": "编辑容限",
  "Tolerations": "容限（Tolerations）",
  "Operator": "Operator",
  "Alert routing": "警报路由",
  "Edit": "编辑",
  "No Receivers match filter {{filterValue}}": "没有与过滤器 {{filterValue}} 匹配的接收者",
  "Integration type": "集成类型",
  "Routing labels": "路由标签",
  "Edit Receiver": "编辑接收者",
  "Delete Receiver": "删除接收者",
  "Cannot delete the default receiver, or a receiver which has a sub-route": "无法删除默认的接收者或具有子路由的接收者",
  "Are you sure you want to delete receiver {{receiverName}}?": "确定要删除接收者{{receiverName}}？",
  "Configure": "配置",
  "Receivers": "接收者",
  "No receivers found": "没有找到接收者",
  "Create a receiver to get OpenShift alerts through other services such as email or a chat platform. The first receiver you create will become the default receiver and will automatically receive all alerts from this cluster. Subsequent receivers can have specific sets of alerts routed to them.": "创建一个接收者来通过其他服务（如电子邮件或聊天平台）获取 OpenShift 警报。第一个创建的接收者将成为默认接收者，并将自动从该群集接收所有警报。后续的接收者可以用来专门接收特定的警报。",
  "receiver_0": "接收者",
  "Receivers by name": "接收者（姓名）",
  "Incomplete alert {{receiverString}}": "警报 {{receiverString}} 不完整",
  "Configure the {{receiverString}} to ensure that you learn about important issues with your cluster.": "配置 {{receiverString}} 以确保可以了解与您的集群相关的重要问题。",
  "Alerting": "警报",
  "PagerDuty": "PagerDuty",
  "Webhook": "Webhook",
  "Slack": "Slack",
  "Update this YAML to configure Routes, Receivers, Groupings and other Alertmanager settings.": "更新此 YAML，以配置路由，接收器，分组和其他 Alertmanager 设置。",
  "Silence alert": "静默警报",
  "View alerting rule": "查看警报规则",
  "Recreate silence": "重新创建静默",
  "Edit silence": "编辑静默",
  "Expire silence": "使静默过期",
  "Are you sure you want to expire this silence?": "您确定要使这个静默过期吗？",
  "Firing": "触发",
  "Pending": "待定",
  "Silenced": "静默",
  "Not Firing": "未触发",
  "Active": "活跃",
  "Expired": "过期",
  "Ends": "结束",
  "Since": "自",
  "Critical": "关键",
  "Info": "信息",
  "Pending: ": "待定 ：",
  "The alert is active but is waiting for the duration that is specified in the alerting rule before it fires.": "该警报处于活跃状态，但正在等待警报规则中指定的持续时间，然后再触发警报。",
  "Firing: ": "触发：",
  "The alert is firing because the alert condition is true and the optional `for` duration has passed. The alert will continue to fire as long as the condition remains true.": "警报正在触发，因为满足警报条件，且可选的 'for' 持续时间已过。只要条件满足，警报将继续触发。",
  "Silenced: ": "静默：",
  "The alert is now silenced for a defined time period. Silences temporarily mute alerts based on a set of label selectors that you define. Notifications will not be sent for alerts that match all the listed values or regular expressions.": "这个警报现在会在定义的时间段内静默。静默会根据您定义的一组标签选择器临时将警报静音。对于与所列出的值或正则表达式匹配的警报，不会发送相关的通知。",
  "Critical: ": "关键：",
  "The condition that triggered the alert could have a critical impact. The alert requires immediate attention when fired and is typically paged to an individual or to a critical response team.": "触发警报的条件具有严重的影响。该警报在触发时需要立即关注，并且通常会传给个人或关键响应团队。",
  "Warning: ": "警告：",
  "The alert provides a warning notification about something that might require attention in order to prevent a problem from occurring. Warnings are typically routed to a ticketing system for non-immediate review.": "该警报针对可能需要注意的事件提供警告通知，以防止问题的发生。警告信息通常会发送到一个不会被马上审阅的一个问题单系统。",
  "Info: ": "信息：",
  "The alert is provided for informational purposes only.": "该警报仅用于提供信息。",
  "None: ": "无： ",
  "The alert has no defined severity.": "该警报没有定义的严重性。",
  "You can also create custom severity definitions for user workload alerts.": "您还可以为用户工作负载的警报创建自定义的严重性。",
  "Platform: ": "平台：",
  "Platform-level alerts relate only to OpenShift namespaces. OpenShift namespaces provide core OpenShift functionality.": "平台级别的警报仅与 OpenShift 命名空间相关。OpenShift 命名空间提供 OpenShift 的核心功能。",
  "User: ": "用户：",
  "User workload alerts relate to user-defined namespaces. These alerts are user-created and are customizable. User workload monitoring can be enabled post-installation to provide observability into your own services.": "用户工作负载警报与用户定义的命名空间相关。这些警报是用户创建的，并可自定义。用户工作负载监控可以在安装后启用，以对您自己的服务提供可观察性。",
  "View in Metrics": "在指标中查看",
  "Starts": "开始",
  "Firing alerts": "发出警报",
  "Creator": "创建者",
  "Platform": "平台",
  "{{alertName}} details": "{{alertName}} 详情",
  "Alerts": "警报",
  "Alert details": "警报详细信息",
  "Severity": "严重性",
  "Alerting rule": "警报规则",
  "Silenced by": "静默于",
  "Active since": "活跃自",
  "{{name}} details": "{{name}} 详情",
  "Alerting rules": "警报规则",
  "Alerting rule details": "警报规则详情",
  "For": "对于",
  "Expression": "表达式",
  "Active alerts": "活跃的警报",
  "None found": "找不到",
  "Silences": "静默",
  "Silence details": "沉默详情",
  "Matchers": "匹配器",
  "No matchers": "没有匹配器",
  "Last updated at": "最后更新于",
  "Starts at": "开始于",
  "Ends at": "结束于",
  "Created by": "由创建",
  "Comment": "评论",
  "Alert State": "警报状态",
  "Error loading silences from Alertmanager. Some of the alerts below may actually be silenced.": "从 Alertmanager 加载静默时出错。以下一些警报实际上可能会被静默。",
  "Alert state": "警报状态",
  "Create silence": "创建静默",
  "Silence State": "静默状态",
  "Alertmanager": "Alertmanager",
  "YAML": "YAML",
  "Error loading options": "加载选项出错。",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Last {{count}} minute_0": "最后 {{count}} 分钟",
  "Last {{count}} hour_0": "最后 {{count}} 小时",
  "Last {{count}} day_0": "最后 {{count}} 天",
  "Last {{count}} week_0": "最后 {{count}} 周",
  "Time range": "时间范围",
  "Refresh interval": "刷新间隔",
  "Inspect": "检查",
  "Could not parse JSON data for dashboard \"{{dashboard}}\"": "无法为仪表板 \"{{dashboard}}\" 解析 JSON 数据",
  "Metrics dashboards": "指标仪表板",
  "Dashboards": "仪表板",
  "Add query": "添加查询",
  "Collapse all query tables": "折叠所有查询表",
  "Expand all query tables": "展开所有查询表",
  "Delete all queries": "删除所有查询",
  "Platform Prometheus UI": "平台 Prometheus UI",
  "Show graph": "显示图",
  "Hide graph": "隐藏图",
  "Insert metric at cursor": "在光标处插入指标",
  "Expression (press Shift+Enter for newlines)": "表达式（按 Shift+Enter 键进入新行）",
  "Clear query": "清除查询",
  "Disable query": "禁用查询",
  "Enable query": "启用查询",
  "Hide all series": "隐藏所有系列",
  "Show all series": "显示所有系列",
  "Delete query": "删除查询",
  "No query entered": "没有输入查询",
  "Enter a query in the box below to explore metrics for this cluster.": "在下面的框中输入查询来浏览此集群的指标。",
  "Insert example query": "插入示例查询",
  "Run queries": "运行查询",
  "Refresh off": "刷新",
  "{{count}} minute_0": "{{count}} 分钟",
  "{{count}} hour_0": "{{count}} 小时",
  "{{count}} day_0": "{{count}} 天",
  "Reset zoom": "重设缩放",
  "query browser chart": "查询浏览器图表",
  "Stacked": "堆栈",
  "Your default receiver will automatically receive all alerts from this cluster that are not caught by other receivers first.": "您的默认接收者将会自动从该群集接收所有其他接收者未捕获的警报。",
  "The routing labels for this receiver are configured to capture critical alerts. Finish setting up this receiver by selecting a \"Receiver Type\" to choose a destination for these alerts. If this receiver is deleted, critical alerts will go to the default receiver instead.": "该接收者的路由标签被配置为用于捕获紧急警报。选择“接收器类型”以选择这些警报的目的地。如果删除了此接收者，则紧急警报将改为发送到默认接收者。",
  "The Watchdog alert fires constantly to confirm that your alerting stack is functioning correctly. This receiver is configured to prevent it from creating unnecessary notifications. You can edit this receiver if you plan to use the information that Watchdog provides, otherwise this receiver should remain in its current state with no set receiver type.": "Watchdog 警报会不断发出以确认您的警报堆栈在正常运行。配置该接收者来防止其创建不必要的通知。如果您计划使用 Watchdog 提供的信息，则可以编辑此接收者，否则，该接收者应保持其当前状态，不设置任何接收者类型。",
  "unknown receiver type": "未知的接收者类型",
  "Receiver": "接收者",
  "{{receiverTypeLabel}}": "{{receiverTypeLabel}}",
  "Default": "默认",
  "{{titleVerb}} Receiver": "{{titleVerb}} 接收者",
  "{{titleVerb}} {{receiverTypeLabel}} {{defaultString}} Receiver": "{{titleVerb}} {{receiverTypeLabel}} {{defaultString}} 接收者",
  "Receiver name": "收件者姓名",
  "A receiver with that name already exists.": "具有该名称的接收者已经存在。",
  "Receiver type": "接收者类型",
  "Send resolved alerts to this receiver?": "发送已解决的警报到此接收器？",
  "To address": "目标地址",
  "The email address to send notifications to.": "要将通知发送到的电子邮件地址。",
  "SMTP configuration": "SMTP 配置",
  "Save as default SMTP configuration": "另存为默认 SMTP 配置",
  "Checking this box will write these values to the global section of the configuration file where they will become defaults for future email receivers.": "选中此框会将这些值写入配置文件的全局部分，这些值将成为以后电子邮件接收者的默认值。",
  "From address": "来源地址",
  "The email address to send notifications from.": "发送通知的电子邮件地址。",
  "SMTP smarthost": "SMTP 智能主机",
  "Smarthost used for sending emails, including port number.": "用于发送电子邮件的智能主机，包括端口号。",
  "SMTP hello": "SMTP hello",
  "The hostname to identify to the SMTP server.": "用于 SMTP 服务器识别的主机名。",
  "Auth username": "验证用户名",
  "Auth password (using LOGIN and PLAIN)": "验证密码（使用 LOGIN 和 PLAIN）",
  "Auth identity (using PLAIN)": "验证身份（使用 PLAIN）",
  "Auth secret (CRAM-MDS)": "验证 secret（CRAM-MDS）",
  "Require TLS": "需要 TLS",
  "Show advanced configuration": "显示高级配置",
  "Hide advanced configuration": "隐藏高级配置",
  "Body of email notifications (HTML)": "电子邮件通知正文（HTML）",
  "Events API v2": "Events API v2",
  "Prometheus": "Prometheus",
  "Routing key": "路由密钥",
  "Service key": "服务密钥",
  "PagerDuty integration key.": "PagerDuty 集成密钥。",
  "PagerDuty URL": "PagerDuty URL",
  "Save as default PagerDuty URL": "另存为默认 PagerDuty URL",
  "Checking this box will write the url to the global section of the configuration file where it will become default url for future PagerDuty receivers.": "选中此框会将 URL 写入配置文件的全局部分，该位置将成为以后的 PagerDuty 接收者的默认URL。",
  "The URL of your PagerDuty installation.": "PagerDuty 安装的 URL。",
  "Client details": "客户详情",
  "Client": "客户",
  "The client identification of the Alertmanager.": "Alertmanager 的客户标识。",
  "Client URL": "客户 URL",
  "A backlink to the sender of the notification.": "到通知发送者的反向链接。",
  "Incident details": "事故详情",
  "Description of the incident.": "警报的描述",
  "Severity of the incident.": "事件的严重性。",
  "Invalid name.": "名称无效。",
  "Label name must not begin with a digit and contain only alphanumeric characters or '_'.": "标签名称不得以数字开头，并且只能包含字母数字字符或“ _”。",
  "Firing alerts with labels that match all of these selectors will be sent to this receiver. Label values can be matched exactly or with a <2></2>.": "带有与所有这些选择器匹配的标签的警报将发送到这个接收者。标签值可以完全匹配，也可以使用一个<2></2>。",
  "regular expression": "正则表达式",
  "Regular expression": "正则表达式",
  "Routing label names must be unique.": "路由标签名称必须是唯一的。",
  "Add label": "添加标签",
  "Slack API URL": "Slack API URL",
  "Save as default Slack API URL": "保存为默认 Slack API URL",
  "Checking this box will write the API URL to the global section of the configuration file where it will become the default API URL for future Slack receivers.": "选中此框会将 API URL 写入配置文件的全局部分，它将成为将来 Slack 接收者的默认 API URL。",
  "The URL of the Slack webhook.": "Slack Webhook 的 URL。",
  "The Slack channel or user to send notifications to.": "要将通知发送到的 Slack 频道或用户。",
  "Icon": "图标",
  "Emoji": "表情符号",
  "The URL of the icon.": "图标的 URL。",
  "An <2></2> to use in place of the default icon.": "使用一个<2></2>代替默认图标。",
  "emoji code": "表情符号代码",
  "The displayed username.": "显示的用户名。",
  "Link names": "链接名称",
  "Find and link channel names and usernames.": "查找并链接频道名和用户名。",
  "Title": "标题",
  "The title of the Slack message.": "Slack 信息的标题。",
  "Text": "内容",
  "The text of the Slack message.": "Slack 信息的内容。",
  "The endpoint to send HTTP POST requests to.": "将 HTTP POST 请求发送到的端点。",
  "Invalid date / time": "无效的日期/时间",
  "Datetime": "日期时间",
  "Silences temporarily mute alerts based on a set of label selectors that you define. Notifications will not be sent for alerts that match all the listed values or regular expressions.": "静默会根据您定义的一组标签选择器临时将警报静音。对于与所有列出的值或正则表达式匹配的警报，不会发送通知。",
  "Silence alert from...": "静默警报......",
  "Now": "现在",
  "For...": "对于......",
  "Until...": "直到......",
  "{{duration}} from now": "从现在开始 {{duration}}",
  "Start immediately": "立即启动",
  "Alert labels": "警报标签",
  "silence-matchers-description": "silence-matchers-description",
  "Label name": "标签名称",
  "Label value": "标签值",
  "Use RegEx": "使用正则表达式",
  "Silence": "静默",
  "Overwriting current silence": "覆盖当前的静默",
  "When changes are saved, the currently existing silence will be expired and a new silence with the new configuration will take its place.": "保存更改后，当前存在的静默将会到期，新配置的新静默将会生效。",
  "No display name": "没有显示名称",
  "{{cores}} cores": "{{cores}} 内核",
  "Namespaces": "命名空间",
  "Projects": "项目",
  "Welcome to OpenShift": "欢迎使用 OpenShift",
  "No projects found": "没有找到项目",
  "by name or display name": "按名称或显示名称",
  "Memory usage by pod (top 10)": "pod 使用的内存（前 10）",
  "Resource usage": "资源用量",
  "Default pull secret": "默认 pull secret",
  "NetworkPolicies": "NetworkPolicies",
  "All Projects": "所有项目",
  "All Namespaces": "所有命名空间",
  "Select Project...": "选择项目...",
  "Select Namespace...": "选择命名空间...",
  "Monitoring": "监控",
  "Home": "主页",
  "Search": "搜索",
  "Workloads": "工作负载",
  "StatefulSets": "StatefulSets",
  "Secrets": "Secret",
  "ConfigMaps": "ConfigMaps",
  "WorkloadsSeparator": "WorkloadsSeparator",
  "CronJobs": "CronJobs",
  "Jobs": "作业",
  "HorizontalPodAutoscalers": "HorizontalPodAutoscalers",
  "Serverless": "无服务器",
  "Networking": "网络",
  "Services": "服务",
  "Routes": "路由",
  "PersistentVolumes": "持久性卷",
  "PersistentVolumeClaims": "持久性卷声明",
  "StorageClasses": "StorageClasses",
  "VolumeSnapshots": "卷快照",
  "VolumeSnapshotClasses": "卷快照类",
  "Pipelines": "管道",
  "Service Catalog": "服务目录",
  "Provisioned Services": "置备的服务",
  "Broker Management": "代理管理",
  "Compute": "Compute",
  "Nodes": "节点",
  "MachineSets": "MachineSet",
  "MachineAutoscalers": "MachineAutoscalers",
  "ComputeSeparator": "ComputeSeparator",
  "User Management": "用户管理",
  "ServiceAccounts": "服务帐户",
  "Roles": "角色",
  "RoleBindings": "角色绑定",
  "Administration": "管理",
  "LimitRanges": "LimitRanges",
  "Chargeback": "Chargeback",
  "CustomResourceDefinitions": "CustomResourceDefinitions",
  "Advanced Cluster Management": "Advanced Cluster Management",
  "Target pods": "目标 pod",
  "To ports": "到端口",
  "From pods": "来自 pod",
  "To": "到",
  "NS selector": "NS 选择器",
  "Network policy details": "网络策略详情",
  "Pods accept all traffic by default. They can be isolated via NetworkPolicies which specify a whitelist of ingress rules. When a Pod is selected by a NetworkPolicy, it will reject all traffic not explicitly allowed via a NetworkPolicy. See more details in: <2></2>.": "Pod 默认接受所有流量。它们可以通过指定了 ingress 规则白名单的网络策略来隔离。当一个 pod 被网络策略选择时，它将拒绝所有没有通过网络策略明确指定允许的流量。更多详细信息：<2></2>",
  "NetworkPolicies documentation": "网络策略文档",
  "All incoming traffic is denied to Pods in {{namespace}}": "所有传入的流量都被 {{namespace}} 中的 Pod 拒绝 ",
  "Egress rules": "Egress 规则",
  "All outgoing traffic is allowed by default. Egress rules can be used to restrict outgoing traffic if the cluster network provider allows it. When using the OpenShift SDN cluster network provider, egress network policy is not supported. See more details in: <2></2>.": "所有外向流量都是默认允许的。如果集群网络供应商允许,可以使用 egress 规则来限制外向流量。在使用 OpenShift SDN 集群网络供应商时，不支持 egress 网络策略。请参阅 <2></2>。",
  "All outgoing traffic is denied from Pods in {{namespace}}": "所有外向流量都会从 {{namespace}} 中的 Pod 拒绝",
  "Alerts could not be loaded": "无法加载警报",
  "No critical alerts": "没有关键警报",
  "There are currently no critical alerts firing. There may be firing alerts of other severities or silenced critical alerts however.": "目前没有关键警报。可能会有其他严重性级别的警报或静默了关键警报。",
  "View all alerts": "查看所有警报",
  "Cluster update available": "集群更新可用",
  "The {{newerChannel}} channel is available. If you are interested in updating this cluster to {{newerChannelVersion}} in the future, change the update channel to {{newerChannel}} to receive recommended updates.": "{{newerChannel}} 频道可用。如果您有兴趣以后将此集群更新为 {{newerChannelVersion}}，请将更新频道改为 {{newerChannel}} 以接收推荐的更新。",
  "{{newerChannel}} channel available": "{{newerChannel}} 频道可用",
  "prometheusBaseURL not set": "prometheusBaseURL 未设置",
  "alertManagerBaseURL not set": "alertManagerBaseURL 未设置",
  "Critical Alerts": "关键警报",
  "Other Alerts": "其他警报",
  "Recommendations": "建议",
  "Build {link} was cancelled": "取消构建 {link}",
  "Build {link} was complete": "构建 {link} 已完成",
  "Build {link} encountered an error": "构建 {link} 遇到错误",
  "Build {link} failed": "构建 {link} 失败",
  "Build {link} is new": "构建 {link} 是新的",
  "Build {link} is pending": "构建 {link} 待处理",
  "Build {link} is running": "构建 {link} 正在运行",
  "Build {link} is {_.toLower(build.status.phase)}": "构建 {link} 是 {_.toLower(build.status.phase)}",
  "Start Build": "开始构建",
  "No Builds found for this Build Config.": "没有为此构建配置找到构建。",
  "Resources": "资源",
  "Service port:": "服务端口：",
  "Pod Port:": "Pod 端口：",
  "Location:": "位置：",
  "No Services found for this resource.": "没有找到此资源的服务。",
  "No Routes found for this resource.": "没有找到此资源的路由。",
  "No Pods found for this resource.": "没有找到此资源的 Pod。",
  "Waiting for the build": "等待构建",
  "Hide waiting pods with errors": "隐藏有错误的等待的 pod",
  "Show waiting pods with errors": "显示有错误的等待的 pod",
  "Waiting for the first build to run successfully. You may temporarily see \"ImagePullBackOff\" and \"ErrImagePull\" errors while waiting.": "等待第一个构建成功运行。在等待时可能会临时看到 \"ImagePullBackOff\" 和 \"ErrImagePull\" 错误。",
  "View all {{podSize}}": "查看所有 {{podSize}}",
  "PersistentVolumeClaim details": "持久性卷声明详情",
  "Label selector": "标签选择器",
  "Requested capacity": "要求的容量",
  "Capacity": "容量",
  "Used": "使用的",
  "Access modes": "访问模式",
  "Volume mode": "卷模式",
  "StorageClass": "StorageClass",
  "PersistentVolume details": "持久性卷详情",
  "Reclaim policy": "重新声明策略",
  "PersistentVolumeClaim": "持久性卷声明",
  "Claim": "声明",
  "The terminal connection has closed.": "终端连接已关闭。",
  "Reconnect": "重新连接",
  "Connecting to": "连接到",
  "Log in to your account": "登录到您的帐户",
  "Log in": "登录",
  "Welcome to {{platformTitle}}": "欢迎使用 {{platformTitle}}",
  "Log in with {{providerName}}": "使用 {{providerName}} 登录",
  "Login is required. Please try again.": "需要登录。请再次尝试。",
  "Could not check CSRF token. Please try again.": "无法检查 CSRF 令牌。请重试。",
  "Invalid login or password. Please try again.": "无效的登录或密码。请再次尝试。",
  "Ready": "就绪",
  "Owner": "所有者",
  "IP address": "IP 地址",
  "{{numCores}} cores": "{{numCores}} 内核",
  "Exit code": "退出代码",
  "View {{title}} metrics in query browser": "在查询浏览器中查看 {{title}} 指标",
  "Pod unschedulable": "Pod 不可调度",
  "Restart policy": "重启策略",
  "Pod details": "Pod 详情",
  "Init containers": "Init 容器",
  "Terminal": "终端",
  "Duplicate {{kindLabel}}": "重复 {{kindLabel}}",
  "Edit {{kindLabel}} subject": "编辑 {{kindLabel}} 主题",
  "Delete {{label}} subject": "删除 {{label}} 主题",
  "Are you sure you want to delete subject {{name}} of type {{kind}}?": "确定要删除类型 {{kind}} 的主题 {{name}}？",
  "Delete subject": "删除主题",
  "Impersonate {{kind}} \"{{name}}\"": "模拟 {{kind}} \"{{name}}\"",
  "Role ref": "角色 ref",
  "Subject kind": "主题种类",
  "Subject name": "主题名称",
  "All namespaces": "所有命名空间",
  "No RoleBindings found": "未找到角色绑定",
  "Roles grant access to types of objects in the cluster. Roles are applied to a group or user via a RoleBinding.": "角色授予对集群中对象类型的访问权限。角色通过 RoleBinding 应用到组或用户。",
  "Namespace RoleBindings": "命名空间角色绑定",
  "System RoleBindings": "系统角色绑定",
  "Cluster-wide RoleBindings": "集群范围的角色绑定",
  "Create binding": "创建绑定",
  "by role or subject": "按角色或主题",
  "Namespace roles (Role)": "命名空间角色（Role）",
  "Select role name": "选择角色名称",
  "Cluster-wide roles (ClusterRole)": "集群范围角色（ClusterRole）",
  "Please complete all fields.": "请填写所有字段。",
  "Namespace role binding (RoleBinding)": "命名空间角色绑定（RoleBinding）",
  "Grant the permissions to a user or set of users within the selected namespace.": "为所选命名空间中的一个用户或一组用户授予权限。",
  "Cluster-wide role binding (ClusterRoleBinding)": "集群范围的角色绑定（ClusterRoleBinding）",
  "Grant the permissions to a user or set of users at the cluster level and in all namespaces.": "在集群级别和所有命名空间中向用户或一组用户授予权限。",
  "Associate a user/group to the selected role to define the type of access and resources that are allowed.": "将用户/组与所选角色关联，以定义允许的访问类型和资源。",
  "Binding type": "绑定类型",
  "RoleBinding": "RoleBinding",
  "RoleBinding name": "RoleBinding 名",
  "Role": "角色",
  "Role name": "角色名称",
  "Subject namespace": "主机命名空间......",
  "Duplicate": "重复",
  "Add RoleBinding": "添加 RoleBinding",
  "Role details": "角色详情",
  "Created at": "创建于",
  "Rules": "规则",
  "rules by action or resource": "规则（按操作或资源）",
  "No Roles found": "未找到角色",
  "Roles grant access to types of objects in the cluster. Roles are applied to a team or user via a RoleBinding.": "通过角色可以获得对集群中特定对象类型的访问权限。角色通过 RoleBinding 应用到团队或用户。",
  "Create Role": "创建角色",
  "Cluster-wide Roles": "集群范围的角色",
  "Namespace Roles": "命名空间角色",
  "System Roles": "系统角色",
  "Actions": "操作",
  "API groups": "API 组",
  "Delete rule": "删除规则",
  "Are you sure you want to delete rule #{{ruleNumber}}?": "您确定要删除规则 #{{ruleNumber}}吗？",
  "ReplicaSet details": "ReplicaSet 详情",
  "Deployment revision": "部署修订",
  "{{count1}} of {{count2}} pods": "{{count1}}（共{{count2}}）个 pod",
  "Cancel rollout": "取消推出部署",
  "Are you sure you want to cancel this rollout?": "您确定要取消此推出部署吗？",
  "ReplicationController details": "ReplicationController 详情",
  "{{statusReplicas}} of {{specReplicas}} pods": "{{specReplicas}} 的 {{statusReplicas}} pod",
  "Tech Preview": "技术预览",
  "Select Resource": "选择资源",
  "No quota": "没有配额",
  "CPU request": "CPU 要求",
  "CPU limit": "CPU 限制",
  "Memory request": "内存请求",
  "Memory limit": "内存限制",
  "Affects pods that have an active deadline. These pods usually include builds, deployers, and jobs.": "对存在有效截止日期的 pod 有影响。这些 pod 通常会包括构建、部署和作业。",
  "Affects pods that do not have an active deadline. These pods usually include your applications.": "对没有有效截止日期的 pod 有影响。这些 pod 通常包括您的应用程序。",
  "Affects pods that do not have resource limits set. These pods have a best effort quality of service.": "对没有资源限制设置的 pod 有影响。这些 pod 会具有尽力而为的服务质量。",
  "Affects pods that have at least one resource limit set. These pods do not have a best effort quality of service.": "对有至少一个资源限制的 pod 有影响。这些 pod 没有尽力而为的服务质量。",
  "Scopes": "范围",
  "Requests are the amount of resources you expect to use. These are used when establishing if the cluster can fulfill your Request.": "请求（request）是您期望使用的资源量。在集群可以满足您的请求的情况下，在创建时会被使用。",
  "Limits are a maximum amount of a resource you can consume. Applications consuming more than the Limit may be terminated.": "限制（limit）是您可以消耗的最大资源量。消耗了超过限制的资源的应用程序可能会被终止。",
  "A cluster administrator can establish limits on both the amount you can request and your limits with a ResourceQuota.": "集群管理员可以通过一个 ResourceQuota，对用户的请求和限制进行限制。",
  "Resource type": "资源类型",
  "Cluster-wide {{resource}}": "集群范围的 {{resource}}",
  "Namespace {{resource}}": "命名空间 {{resource}}",
  "Create ResourceQuota": "创建 ResourceQuota",
  "TLS is not enabled": "TLS 未启用",
  "Termination type": "端接类型",
  "Insecure traffic": "不安全的流量",
  "Hide": "隐藏",
  "Reveal": "揭示",
  "CA certificate": "CA 证书",
  "Destination CA certificate": "目的 CA 证书",
  "Custom route": "自定义路线",
  "To use a custom route, you must update your DNS provider by creating a canonical name (CNAME) record. Your CNAME record should point to your custom domain <2>{{host}}</2>, to the OpenShift canonical router hostname, <5>{{routerCanonicalHostname}}</5>, as the alias.": "要使用自定义路由，您必须创建真实名称（CNAME）记录来更新 DNS。您的 CNAME 记录应指向您的自定义域<2>{{host}}</2>，到 OpenShift 真实路由器的主机名，<5>{{routerCanonicalHostname}}</5> ，作为别名。",
  "Do you need to set up custom DNS?": "您需要设置自定义 DNS 吗？",
  "Router: {{routerName}}": "路由器：{{routerName}}",
  "Wildcard policy": "通配符策略",
  "Router canonical hostname": "路由器真实主机名",
  "Route details": "路由详情",
  "Target port": "目标端口",
  "TLS settings": "TLS 设置",
  "Traffic": "网络流量",
  "This route splits traffic across multiple services.": "这个路由会在多个服务间分散网络流量。",
  "Weight": "权重",
  "Percent": "百分比",
  "No route status": "没有路由状态",
  "Accepted": "接受",
  "Rejected": "拒绝",
  "Create Route": "创建路由",
  "Remove alternate Service": "删除 alternate 服务",
  "Edit YAML": "编辑 YAML",
  "Routing is a way to make your application publicly visible.": "路由是公开应用程序的一种方式。",
  "A unique name for the Route within the project.": "项目中的路由的唯一名称",
  "Public hostname for the Route. If not specified, a hostname is generated.": "路由的公共主机名。如果没有指定，则会生成一个主机名。",
  "Path that the router watches to route traffic to the service.": "路由监视流向服务路由的路径。",
  "There are no Services in your project to expose with a Route.": "您项目中没有通过路由公开的服务。",
  "Select a service": "选择一个服务",
  "Service to route to.": "服务到路由到。",
  "A number between 0 and 255 that depicts relative weight compared with other targets.": "0 到 255 之间的数字，它显示了与其他目标相比的相对权重。",
  "Add alternate Service": "添加 alternate 服务",
  "Select a Service above": "选择上述一个服务",
  "Select target port": "选择目标端口",
  "Target port for traffic.": "流量的目标端口。",
  "Security": "安全性",
  "Secure Route": "安全路由",
  "Routes can be secured using several TLS termination types for serving certificates.": "对于证书服务，可使用几种 TLS 终止类型来保护路由。",
  "TLS termination": "TLS 终止",
  "Select termination type": "选择终止类型",
  "Select insecure traffic type": "选择不安全的流量类型",
  "Policy for traffic on insecure schemes like HTTP.": "用于使用非安全方案（如 HTTP）的流量策略。",
  "Certificates": "证书",
  "TLS certificates for edge and re-encrypt termination. If not specified, the router&apos;s default certificate is used.": "边缘和重新加密终止的 TLS 证书。如果没有指定，则使用 router&apos;s 默认证书。",
  "The PEM format certificate. Upload file by dragging &amp; dropping, selecting it, or pasting from the clipboard.": "PEM 格式证书。通过拖放、选择或从剪贴板中粘贴来上传文件。",
  "Private key": "私钥",
  "The PEM format key. Upload file by dragging &amp; dropping, selecting it, or pasting from the clipboard.": "PEM 格式密钥。通过拖放、选择或从剪贴板中粘贴来上传文件。",
  "The PEM format CA certificate chain. Upload file by dragging &amp; dropping, selecting it, or pasting from the clipboard.": "PEM 格式 CA 证书链。通过拖放、选择或从剪贴板中粘贴来上传文件。",
  "Alternate Service target": "替换服务目标",
  "Alternate Service to route to.": "替换服务到路由到。",
  "Alternate Service weight": "替换服务权重",
  "Traffic in": "进入的网络流量",
  "Traffic out": "输出的网络流量",
  "Connection rate": "连接率",
  "Select all filters": "清除所有过滤器",
  "{{selectedCount}} of {{itemCount}}": "{{selectedCount}}（共 {{itemCount}}）",
  "Item_0": "项目",
  "Remove from navigation": "从导航中删除",
  "Add to navigation": "添加到导航",
  "No resources selected": "未选择资源",
  "Select one or more resources from the dropdown.": "从下拉列表中选择一个或多个资源。",
  "Add Secret to workload": "在工作负载中添加 Secret",
  "Edit Secret": "编辑 Secret",
  "Secret details": "Secret 详情",
  "Key/value secret": "健/值 secret",
  "Image pull secret": "镜像 pull secret",
  "Source secret": "源 Secret",
  "Webhook secret": "Webhook secret",
  "From YAML": "从 YAML",
  "Create key/value secret": "创建健/值 secret",
  "Edit key/value secret": "编辑健/值 secret",
  "Create image pull secret": "创建镜像 pull secret",
  "Edit image pull secret": "编辑镜像 pull secret",
  "Create {{secretType}} secret": "创建 {{secretType}} secret",
  "Edit {{secretType}} secret": "编辑 {{secretType}} secret",
  "Key/value secrets let you inject sensitive data into your application as files or environment variables.": "通过键/值 secret，您可以将敏感数据注入到应用程序中作为文件或环境变量。",
  "Source secrets let you authenticate against a Git server.": "通过源 secret，您可以对 Git 服务器进行身份验证。",
  "Image pull secrets let you authenticate against a private image registry.": "通过镜像 pull secret，您可以对私有镜像 registry 进行身份验证。",
  "Webhook secrets let you authenticate a webhook trigger.": "Webhook secret 可让您验证 Webhook 触发器。",
  "Unique name of the new secret.": "新 secret 的唯一名称",
  "Image registry credentials": "镜像 registry 凭证",
  "Upload configuration file": "上传配置文件",
  "Authentication type": "身份验证类型",
  "Registry server address": "registry 服务器地址",
  "For example quay.io or docker.io": "例如 quay.io 或 docker.io",
  "Remove credentials": "删除凭证",
  "Add credentials": "添加凭证",
  "Configuration file": "配置文件",
  "Upload a .dockercfg or .docker/config.json file.": "上传 .dockercfg 或 .docker/config.json 文件。",
  "File with credentials and other configuration for connecting to a secured image registry.": "具有用于连接到安全镜像 registry 所需的凭证和其他配置 的文件。",
  "Configuration file should be in JSON format.": "配置文件应该是 JSON 格式。",
  "Webhook secret key": "Webhook secret 键",
  "Generate": "生成",
  "Value of the secret will be supplied when invoking the webhook.": "调用 Webhook 时提供的 secret 的值。",
  "Basic authentication": "基本身份验证（Basic authentication）",
  "SSH key": "SSH 密钥",
  "Optional username for Git authentication.": "Git 身份验证的可选用户名。",
  "Password or token": "密码或令牌",
  "Password or token for Git authentication. Required if a ca.crt or .gitconfig file is not specified.": "Git 身份验证的密码或令牌。在没有指定 ca.crt 或 .gitconfig 文件时需要。",
  "SSH private key": "SSH 私钥",
  "Drag and drop file with your private SSH key here or browse to upload it.": "将带有 SSH 私钥的文件拖放在这里或浏览文件进行上传。",
  "Private SSH key file for Git authentication.": "用于 Git 身份验证的 SSH 私钥文件。",
  "Remove key/value": "删除键/值",
  "Add key/value": "添加键/值",
  "Drag and drop file with your value here or browse to upload it.": "将带有您的值的文件拖放到此处或浏览文件进行上传。",
  "Download kubeconfig file": "下载 kubeconfig 文件",
  "Unable to get ServiceAccount token.": "无法获取服务帐户令牌。",
  "ServiceAccount details": "服务帐户详情",
  "Node port": "节点端口",
  "Accessible outside the cluster": "在集群外可以访问",
  "(all nodes): ": "（所有节点）：",
  "External load balancer": "外部负载均衡器",
  "Ingress points of load balancer": "负载均衡器的 Ingress 点",
  "External service name": "外部服务名称",
  "Location of the resource that backs the service": "支持服务的资源的位置",
  "Cluster IP": "集群 IP",
  "Accessible within the cluster only": "仅在集群内可访问",
  "External IP": "外部 IP",
  "IP Addresses accepting traffic for service": "服务接受的流量的 IP 地址",
  "Port": "端口",
  "Protocol": "协议",
  "Pod port or name": "Pod 端口或名称",
  "Service details": "服务详情",
  "Session affinity": "会话关联性",
  "Service routing": "服务路由",
  "Service address": "服务地址",
  "Service port mapping": "服务端口映射",
  "Properties": "属性",
  "View details": "查看详情",
  "Try it": "试用",
  "Download YAML": "下载 YAML",
  "Insert snippet": "插入片断",
  "Hide YAML": "隐藏 YAML",
  "Show YAML": "显示 YAML",
  "Samples": "样本",
  "Snippets": "片段",
  "StatefulSet details": "StatefulSet 详细信息",
  "Additional parameters": "额外参数",
  "Specific fields for the selected provisioner.": "针对所选置备程序的特定字段。",
  "What should I enter here?": "我应该在这里输入什么？",
  "Select reclaim policy": "选择重新声明策略",
  "Determines what happens to persistent volumes when the associated persistent volume claim is deleted. Defaults to \"Delete\"": "确定当关联的持久性卷声明被删除时持久性卷会发生什么。默认为\"删除\"",
  "Provisioner": "置备程序",
  "Select Provisioner": "选择置备程序",
  "Determines what volume plugin is used for provisioning PersistentVolumes.": "决定用于置备持久性的卷插件。",
  "Allow PersistentVolumeClaims to be expanded": "允许扩展持久性卷声明",
  "StorageClass details": "存储类详情",
  "Default class": "默认类",
  "Volume binding mode": "卷绑定模式",
  "Create StorageClass": "创建存储类",
  "Device path is already in use.": "设备路径已被使用",
  "Use existing claim": "使用现有声明",
  "Create new claim": "创建新声明",
  "Device path": "设备路径",
  "Device path for the block volume inside the container.": "容器内的块卷的设备路径。",
  "Mount path for the volume inside the container.": "容器内的卷的挂载路径。",
  "Mount as read-only": "以只读方式挂载",
  "Subpath": "子路径",
  "Optional path within the volume from which it will be mounted into the container. Defaults to the root of the volume.": "从中挂载到容器的卷中的可选路径。默认为卷的根目录。",
  "The volume will be mounted into all containers. You can <2>select specific containers</2> instead.": "卷将被挂载到所有容器中。您也可以<2>选择特定的容器</2>。",
  "(use all containers)": "（使用所有容器）",
  "Select which containers to mount volume into.": "选择要将卷挂载到的容器。",
  "Add Storage": "添加存储",
  "<0>Add Storage</0><1> to <3></3></1>": "<0>添加存储</0><1>到<3></3></1>",
  "Storage type": "存储类型",
  "Access mode is set by StorageClass and cannot be changed": "访问模式由存储类设置，无法更改",
  "Permissions to the mounted drive": "挂载驱动器的权限",
  "PersistentVolumeClaim name": "持久性卷声明名称",
  "A unique name for the storage claim within the project": "项目中的存储声明的一个唯一名称",
  "Access mode": "访问模式",
  "Desired storage capacity": "所需的存储容量",
  "Use label selectors to request storage": "使用标签选择器请求存储",
  "Add value": "添加值",
  "PersistentVolume resources that match all label selectors will be considered for binding.": "与所有标签选择器匹配的持久性卷资源将被考虑用于绑定。",
  "Only filesystem volume mode is available for cephfs": "只有文件系统卷模式可用于 cephfs",
  "Create PersistentVolumeClaim": "创建持久性卷声明",
  "Single user (RWO)": "Single User (RWO)",
  "Shared access (RWX)": "Shared Access (RWX)",
  "Read only (ROX)": "Read Only (ROX)",
  "Block": "Block",
  "Collapse": "折叠",
  "Impersonate User {{name}}": "模拟用户 {{name}}",
  "No Users found": "未找到用户",
  "Add identity providers (IDPs) to the OAuth configuration to allow others to log in.": "将身份提供程序（IDP）添加到 OAuth 配置中，以允许他人登录。",
  "Add IDP": "添加 IDP",
  "Full name": "全名",
  "Identities": "身份",
  "Users are automatically added the first time they log in.": "用户第一次登录时会自动添加。",
  "User details": "用户详情",
  "There is {{count}} {{variant}} alert._0": "是 {{count}}{{variant}} 警报。",
  "Hide details": "隐藏详情",
  "Show details": "查看详情",
  "Post-commit hooks": "提交后 hook",
  "Script": "脚本",
  "Git repository": "Git 仓库",
  "Git ref": "Git ref",
  "Git commit": "Git commit",
  "Binary file": "二进制文件",
  "Context dir": "Context dir",
  "Dockerfile": "Dockerfile",
  "JenskinsFile path": "JenskinsFile 路径",
  "Build from": "构建自",
  "Output to": "输出到",
  "Push secret": "推送 secret",
  "Run policy": "运行策略",
  "Copied": "已复制",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Just now": "只是现在",
  "Node selector": "节点选择器。",
  "{{count}} toleration_0": "{{count}} 容限",
  "Annotations": "注解",
  "{{count}} annotation_0": "{{count}} 注解",
  "Runtime class": "运行时类",
  "Remove bookmark {{content}}": "删除书签 {{content}}",
  "Add bookmark {{content}}": "添加书签 {{content}}",
  "Remove favorite {{content}}": "删除喜好 {{content}}",
  "Add favorite {{content}}": "添加喜好 {{content}}",
  "Help": "帮助",
  "Maximum file size exceeded. File limit is 4MB.": "超过了最大文件大小。文件限制为 4MB。",
  "Browse...": "浏览......",
  "Non-printable file detected.": "检测到不可打印文件。",
  "File contains non-printable characters. Preview is not available.": "文件包含不可打印的字符。无法使用预览。",
  "Deleting": "删除",
  "Logs": "日志",
  "Environment": "环境",
  "ServiceClasses": "ServiceClasses",
  "ServicePlans": "ServicePlans",
  "ServiceBindings": "ServiceBindings",
  "Cluster Operators": "集群 Operators",
  "Delete {{kind}}": "删除 {{kind}}",
  "Edit {{kind}}": "编辑 {{kind}}",
  "Edit Pod selector": "编辑 Pod 选择器",
  "Add storage": "添加存储",
  "Expand PVC": "扩展 PVC",
  "Create snapshot": "创建快照",
  "Clone PVC": "克隆 PVC",
  "Restore as new PVC": "恢复为新的 PVC",
  "Error loading {{desc}}": "错误加载 {{desc}}",
  "No {{selection}} found": "没有找到 {{selection}}",
  "Create {{resourceKindLabel}}": "创建 {{resourceKindLabel}}",
  "Select item": "选择项",
  "Select {{kindLabel}}": "选择 {{kindLabel}}",
  "last {{count}} line_0": "最后 {{count}} 行",
  "{{count}} line_0": "{{count}} 行",
  "Resume stream and show {{count}} new line_0": "恢复流并显示 {{count}} 新行",
  "Resume stream": "恢复流",
  "Managed by": "管理由",
  "Add from ConfigMap or Secret": "从 ConfigMap 或 Secret 添加",
  "ConfigMap/Secret": "ConfigMap/Secret",
  "Prefix (optional)": "前缀（可选）",
  "Add all from ConfigMap or Secret": "从 ConfigMap 或 Secret 添加所有内容",
  "Drag to reorder": "拖动以重新排序",
  "Decrement": "减量",
  "Increment": "增量",
  "Managed by:": "管理由：",
  "No owner": "没有所有者",
  "An error occurred. Please try again.": "发生错误。请再试一次",
  "Select claim": "选择声明",
  "Number of {{sizeUnit}}": "{{sizeUnit}} 数",
  "Log stream ended.": "日志流结束。",
  "Loading log...": "正在载入日志...",
  "Log stream paused.": "日志流已暂停。",
  "Log streaming...": "日志流...",
  "Current log": "当前的日志",
  "Previous log": "以前的日志",
  "Only the current log is available for this container.": "此容器只有当前的日志。",
  "Wrap lines": "换行",
  "Raw": "原始",
  "An error occurred while retrieving the requested logs.": "在获取请求的日志时发生错误。",
  "Retry": "重试",
  "Some lines have been abridged because they are exceptionally long.": "因为某些行特别长，它们已被简略。",
  "To view unabridged log content, you can either <2>open the raw file in another window</2> or <6>download it</6>.": "要查看被简略的日志内容，您可以<2>在另一个窗口中打开原始文件</2>，或<6>下载它</6>。",
  "The logs for this {{resourceKind}} may be stale.": "这个 {{resourceKind}} 的日志可能已过时。",
  "Refresh": "刷新",
  "No selector": "没有选择器",
  "No {{label}} found": "没有找到 {{label}}",
  "Not found": "没有找到",
  "Restricted Access": "限制的访问",
  "You don't have access to this section due to cluster policy.": "由于集群策略您无法访问此部分。",
  "Error details": "错误详情",
  "404: Not Found": "404：没有找到",
  "Timed out fetching new data. The data below is stale.": "获取新数据超时。以下数据已过时。",
  "No default StorageClass": "没有默认的 StorageClass",
  "Select StorageClass": "选择 StorageClass",
  "StorageClass for the new claim": "新声明的 StorageClass",
  "Pause event streaming": "暂停事件流",
  "Start streaming events": "开始流事件",
  "Select a key": "选择一个键",
  "ConfigMap or Secret": "ConfigMap 或 Secret",
  "Select a resource": "选择一个资源",
  "Secret referenced in the {{triggerProperty}} webhook trigger does not contain \"WebHookSecretKey\" key. Webhook trigger won’t work due to the invalid secret reference": "{{triggerProperty}} webhook 触发器中引用的 secret 不包含 \"WebHookSecretKey\" 键。webhook 触发器因为无效的 secret 引用而无法工作。",
  "Copy URL with Secret": "使用 Secret 复制 URL",
  "Webhooks": "Webhook",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Secret": "Secret",
  "{{ metadataName }} is paused": "{{ metadataName }} 已暂停",
  "This will stop any new rollouts or triggers from running until resumed.": "这将停止运行任何新的推出部署或触发，直到恢复为止。",
  "No subpath": "没有子路径",
  "Read-only": "只读",
  "Read/Write": "读/写",
  "SubPath": "SubPath",
  "Permissions": "权限",
  "Utilized by": "被利用",
  "Prometheuses": "Prometheuses",
  "ServiceMonitor": "ServiceMonitor",
  "ServiceMonitors": "ServiceMonitors",
  "Alertmanagers": "Alertmanagers",
  "Report": "报告",
  "Reports": "Reports",
  "ReportQuery": "ReportQuery",
  "ReportQueries": "ReportQueries",
  "DaemonSet": "DaemonSet",
  "ReplicationController": "ReplicationController",
  "HorizontalPodAutoscaler": "HorizontalPodAutoscaler",
  "ReplicaSet": "ReplicaSet",
  "Deployment": "部署",
  "DeploymentConfig": "DeploymentConfig",
  "BuildConfig": "BuildConfig",
  "Build": "Build",
  "Template": "模板",
  "Templates": "模板",
  "ImageStream": "镜像流",
  "ImageStreamTag": "镜像流标签",
  "ImageStreamTags": "镜像流标签",
  "ImageStreamImport": "镜像流导入",
  "ImageStreamImports": "镜像流导入",
  "Job": "Job",
  "CertificateSigningRequest": "CertificateSigningRequest",
  "CertificateSigningRequests": "CertificateSigningRequests",
  "Event": "事件",
  "ComponentStatus": "ComponentStatus",
  "ComponentStatuses": "ComponentStatuses",
  "ProjectRequest": "ProjectRequest",
  "ProjectRequests": "ProjectRequests",
  "Ingress": "Ingress",
  "Route": "路由",
  "ConfigMap": "ConfigMap",
  "ClusterRoleBinding": "ClusterRoleBinding",
  "ClusterRoleBindings": "ClusterRoleBindings",
  "ClusterRole": "ClusterRole",
  "ClusterRoles": "ClusterRoles",
  "SelfSubjectAccessReview": "SelfSubjectAccessReview",
  "SelfSubjectAccessReviews": "SelfSubjectAccessReviews",
  "ResourceAccessReview": "ResourceAccessReview",
  "ResourceAccessReviews": "ResourceAccessReviews",
  "LocalResourceAccessReview": "LocalResourceAccessReview",
  "LocalResourceAccessReviews": "LocalResourceAccessReviews",
  "PersistentVolume": "持久性卷",
  "StatefulSet": "StatefulSet",
  "ResourceQuota": "ResourceQuota",
  "ClusterResourceQuota": "ClusterResourceQuota",
  "ClusterResourceQuotas": "ClusterResourceQuotas",
  "NetworkPolicy": "NetworkPolicy",
  "CustomResourceDefinition": "CustomResourceDefinition",
  "CronJob": "CronJob",
  "ClusterServiceBroker": "ClusterServiceBroker",
  "ClusterServiceBrokers": "ClusterServiceBrokers",
  "ClusterServiceClass": "ClusterServiceClass",
  "ClusterServiceClasses": "ClusterServiceClasses",
  "ClusterServicePlan": "ClusterServicePlan",
  "ClusterServicePlans": "ClusterServicePlans",
  "ServiceInstance": "ServiceInstance",
  "ServiceInstances": "ServiceInstances",
  "ServiceBinding": "ServiceBinding",
  "LimitRange": "LimitRange",
  "APIService": "APIService",
  "APIServices": "APIServices",
  "Machine": "机器",
  "MachineSet": "MachineSet",
  "MachineDeployment": "MachineDeployment",
  "MachineDeployments": "MachineDeployments",
  "MachineConfigPool": "MachineConfigPool",
  "MachineConfig": "MachineConfig",
  "MachineAutoscaler": "MachineAutoscaler",
  "MachineHealthCheck": "MachineHealthCheck",
  "ClusterOperator": "ClusterOperator",
  "ClusterOperators": "ClusterOperators",
  "ClusterVersion": "ClusterVersion",
  "ClusterVersions": "ClusterVersions",
  "CSIDriver": "CSIDriver",
  "CSIDrivers": "CSIDrivers",
  "ClusterAutoscaler": "ClusterAutoscaler",
  "ClusterAutoscalers": "ClusterAutoscalers",
  "OAuth": "OAuth",
  "OAuths": "OAuths",
  "Infrastructure": "基础架构",
  "Infrastructures": "基础架构",
  "ConsoleLink": "ConsoleLink",
  "ConsoleLinks": "ConsoleLinks",
  "ConsoleCLIDownload": "ConsoleCLIDownload",
  "ConsoleCLIDownloads": "ConsoleCLIDownloads",
  "ConsoleNotification": "ConsoleNotification",
  "ConsoleNotifications": "ConsoleNotifications",
  "ConsoleExternalLogLink": "ConsoleExternalLogLink",
  "ConsoleExternalLogLinks": "ConsoleExternalLogLinks",
  "ConsoleYAMLSample": "ConsoleYAMLSample",
  "ConsoleYAMLSamples": "ConsoleYAMLSamples",
  "VolumeSnapshot": "卷快照",
  "VolumeSnapshotClass": "卷快照类",
  "VolumeSnapshotContent": "卷快照内容",
  "VolumeSnapshotContents": "卷快照内容",
  "Loading {{title}} status": "加载 {{title}} 状态",
  "Unsupported": "不支持",
  "Disable": "禁用",
  "default": "默认",
  "OK": "OK",
  "Disabled": "禁用",
  "Enabled": "已启用"
}